（最緊要方便）低碳飲食餐單紀錄+分享

想做個個人紀錄 又想大家一齊開心些牙
我會不定時分享Day1 至Day90既三餐上黎 我飲食既大前提係要方便

好啊

Day 1
午餐 炸雞扒意粉
晚餐 牛肉沙律

Day 2 (今日）
早餐 消化餅一包 (因為要食藥求其食咗啲野)
午餐 蛋芝士三文治 + 鹽焗雞脾

其實唔算做得好嚴格 大家屌細力啲

下次會唔會有埋相
個畫面會豐富啲啊

之後加

意粉、餅、三文治都算低碳咩...?

好多碳水

因為周圍真係冇得簡
同埋我用fitness pal計過，未超

carbon dioxide

呢排買左包whole grain pasta
難色過hi
個texture同普通既完全唔同
唔知點樣ko佢

碎上

Day 2 晚餐。。。

都幾肥吓喎

破哂幾好味

Day 3 早餐

第三日已經忍唔住

利申 兩個人食

Where

你都幾好笑
第2日就收皮

唔好食馬拉糕同飲隻豆漿呀
hidden sugar 超多
加埋燒賣啲肥肉肯定會變得仲肥

變增肥餐喎

今朝整左個好好味嘅蘑菇湯
係用雜菜加無糖豆漿一齊煲
唔使加奶同CREAM

又話低碳

意粉 份量幾多

介唔介意講下點解會揀低碳飲食

你係想行low carb定keto呀?

放上黎！
我冇機會煮

Day 3午餐
我唔想放呢餐添食左台灣野

其實唔使點煮，炒好晒D菜放豆漿煲滾再調味就ok

有時真係唔容易

一個拳頭仔左右

搵機會試下

其實低碳飲食好難方便
出街食最易買到嘅就係碳水
要低碳好多時都係自己煮

滿心歡喜諗住入黎可以參考下學下野 比啲咁既野我睇
你老味全部肥撚到

未超過? 你一日上限幾多? 100g?

好易, 早餐 keto代餐
午餐 kfc $39 三件雞走皮 加杯diet coke
晚餐 煙肉芝士炒蛋
一日碳水肯定唔過20g

會唔會食得太少
碳水食少左 其他兩樣就要相對拉高返
否則只係節食

我low carbs可以食60g，20g太難喇

Day 3 晚餐，m記雞肉沙律

我覺得day 2個午餐算ok，係爭咁d蔬菜

我都係呢幾日開始行低碳，但係大佬你啲餐咁撚高碳嘅？一日我預50-60g carb, 全日加埋都係得半碗飯左右嘅咋喎

我又開心些牙吓我呢幾日嘅低碳餐
毛豆蝦仁加炒椰菜花飯（呢餐冇乜碳留返quota比晚餐）
唐生菜加麻油豉油，慢煮雞胸肉，蒸南瓜番薯，糖心蛋，之前煲落嘅花膠雞湯加腐皮

好正
椰菜花點攬碎 我試過用blender搞唔到
係咪要切左個根莖位先得

我淨係用花位, d根莖切片係第二餐食咗
我最初都係試用Blender, 攪唔掂, 切就切到我火滾
最後我用平時磨薑蓉果塊板, 粗果邊磨, 好快就攪掂

不過我為咗佢另外訂咗個手拉既blender, 等緊delivery...

Day 4 Brunch
花園餐廳 炸魚柳

話說曾經講過狗也不屌既餐廳 今日趕時間迫住入去
$44 極速上菜 又熱辣辣 少咗好多人幫襯所以坐得好闊落改觀了

ching好有心機

炸魚柳有粉漿，薯條都係碳水

咁樣叫低碳,咁李嘉誠都叫窮撚啦

你第一日己經搵唔到啦

除左個M記雞肉沙律之外全部都好多碳水

賭十條j條友佢一定係啲成日話明明自己己經食好少野,點解減唔到肥?但日日食得勁油膩啲港女黎

咪呃自己…

佢咁食法應該係增肥
全部都係油炸同碳水,熱量高到爆

冇食薯條架我 醬都冇點！

起碼健康啦 食少左好多精緻carbs

你個炸魚吸左幾多油呀..
低碳唔等於可以狂食炸野架

錯 我係食完好滿足之後問自己點解咁肥 哈哈

睇左咁耐有冇一餐真係LOW CARB
定我真心左

低碳油可以食多d
不過最理想當然係食健康油啦

樓主笑撚死我

見到第二日就笑左

我都知低碳係要調高脂肪比例啦
但係人地係食堅果,椰子油,牛油果呢類好油
唔係食呢D炸嘅壞油囉

唔方便啊麻 你估個個都有時間又切又砌咩

唔知份量，可能全日加埋唔過5g 呢

你買樽無鹽果仁食咪得囉,使乜切呀
點都好過你食炸野啦

其實係咪搞笑post黎?

唔使食gainer

入來睇睇有冇嘢學，屌，原來飲食post

。。杏仁當正餐咩

話到明方便最緊要架啦 有得食最岩邊個唔想姐 唔想po啦

你塊魚柳既粉, 同埋薯條, 同埋個sauce入面加既糖已經打爆你今日醣粉

我係話你可以食果仁搵高脂肪比例而唔係油炸呀

我盡量啦

標題完全與內文不符